近期有咩新歌好推介？

出來做野後，好少時間留意新歌

華晨宇 鬥牛

好正 編曲唱功都好勁

裝睡的情人
幾易上癮

側田首新歌

ariana grande - 7 rings

謝謝介紹 真係唔錯

謝謝推介
不錯不錯，聽落好舒服，MV都好柔和。

多謝推介 好正 女聲熱血

有 雙黃線最新單曲

十三樓大笨象
懷很舊的舊
雲吞
明陣